其實公園果堆捉開象棋既阿伯實力去到咩level??

有冇玩開象棋既巴絲同佢地挑過機?

見佢地一年365日不間斷成班群埋捉象棋

實力會去到邊個level??

呢班廢老無野叻，得象棋叻

佢地捉象棋係咪專門行D陰招 奇怪戰術

50年後你咪知

天仙局既level

5年後都唔知咩事啦 50年好恐怖呀~~~

5年後你咪比老細指住黎鬧緊囉

5年後唔係A0就好了

成全想唔想結婚

拍拖緊係想結婚架啦

不過拍都未拖過

大概去到呂欽level

每次見到都好想跟隊
但係後生仔去一齊捉好似好奇怪

唔係見佢老捉得多就勁，最勁既多數係童子功

試下跟隊
D阿伯應該都好想同後生仔捉

成囝me tmr b day

阿伯我當年抗日一拳打死幾十隻蘿蔔頭！
捉棋點會輸比童子功！

厚德國生日快樂

祝你 考試順利
祝你同埋屋企人 身體健康

Thx 算你有番啲良心

快啲將我生日嘅news spread出去

應該同本因坊秀策捉象棋一樣咁既level

好尷尬呀 咪搞啦

中學時捉過
勁嗰幾個佢7 我3
普普通通既我6佢4
利申：小學校隊 但上中學完全無玩

😡x你個x，xxxxxxx

男仔都會想咁早結婚